唔熟唔食 定 bobs your uncle

請表決
唔熟唔食
bobs your uncle